［香城ONLINE］ 突破政府冷處理 勇武派新任務

本人愛國愛港，唔鼓吹違法行為。不過聽到隔離呀叔講如何突破政府冷處理。

就係癱瘓政府。

政府有好多個重要部門，如果每個禮拜一三五都做唔到野，點樣管治？

至於點樣令到政府部門做唔到野，就要連登自己思考下。

自推一下